感謝林鄭月蛾為台灣現任總統連任助選

感謝您！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

國服最佳反共前鋒